鬥黃唔係問題，覺得鬥黃有問題然後就放棄抗爭先係問題

共和黨同民主黨鬥咗咁多年，要反共既時候咪一致向外
真正可怕既係覺得鬥黃就係錯，而放棄一齊抗爭，再敵對自己人既你

同埋唔好嘥太多時間推同行動無關既post

黃圈大亂鬥,不如又睇下其他黃店發生緊咩事

鬥黃係問題